有樓有樓 有樓冇樓 冇樓冇樓

人生難度
Lv 0 有物業 會出錢幫你
Lv 1 有物業 但要自己出 （正常）
Lv2 冇物業 自己顧自已 （普遍）
Lv3 冇物業 有地方住 要你出埋佢個份

Lv4 冇物業 負債 要食貴租 有樓兩老會搶

有樓有樓
無樓無樓
有樓可以變無樓
無樓就永世都無樓囉